Supper Moment 討論區 (5) 大奇蹟日

無啦啦1001咗
睇23號嘅朋友係咪會喺澳門過返晚夜？

留名

留
Btw 多左兩張24/2 980位第一排
半賣半送
有興趣既 tg聯絡

想放2張 23/2
HKD 380 位加手續費

我 本身澳門有屋企

23/2 $780/$580
原價+$30

個晚同女友住喜來登

係唔係好多人都會過夜
我見好多平啲嘅酒店都無房
係唔係濕爬fans book 曬

閒閒地都2000蚊晚

星期六預左

晨早book左君怡
一個人

23 24號飛 980 780
多左

即日來回算

多左兩張23號 580
原價放

趕得切咩

星期日都係放假姐

係咪諗住搭12:30/1:00嗰啲班次

24

放兩張$380

原價放

tg 有人放緊六折

45折都見過
24號係唔係好多都放唔到

有啲仲係靚位黎
買正價果班應該揼哂春

我買左23號算ok 既 放既都係放24

岩岩上去金光票務睇都係得番780/580上層仲有剩

24號銷情好慘淡

23真係無乜人放 有我都想換個靚位睇
Btw
24都幾雞肋
一黎都叫跨左個大海
二黎第日又要返工
到時24應該有好多壽包位

係唔係可以證明24會去睇嘅都係真fans

放Supper Moment 23/2澳門演唱會飛980 113段 2連
到時一齊睇
有意tg

幫你推吓
都係23號113段

放兩張連位Supper Moment演唱會飛
兩張都係 23/2 澳門五百八
有意tg

hkd200收2張24號380。

有意pm

放兩張980 23號 原價連手續費
睇24 星期一走堂

投票聽歌

放兩連 380 23號
原價放

唔洗手續費

放23號 兩張$780 原價連手續費

星期日7點開場 10:30船趕唔趕得徹

原價加手續費放580 2連位
有意tg

原價加手續費放23號 580 2連位
有意tg

咁趕

太遲買 10:30後既時間都爆哂

留一晚

Push

1608兩張 有意留tg

原價放23號 $380兩張 靚位
Tg supper380

push

原價放23號380兩張 留ig

留tg

1000兩張

有冇人一個仲未買飛/想坐靚啲位
23號 第6行 有意留tg

推

原價放一張23號$380
正中 前排

或者用呢一張補錢換$380兩連

$1300 兩張 到時一齊睇

有冇巴打要23號980飛位單張 買左4連個fd 臨時去唔到 到時一齊睇價錢可議

$1100 兩張

朋友臨時甩底，賣極都賣唔到出去
兩張連位 $980，24號既
依家1400放兩張
好前既令位黎

$1000 兩張

23/2 2張原價$780 $1300for2 111段T行
買咗有急事去唔到....
Tg: feb54321

應該同香港場差唔多？

定會多一首 LOVE IS NEARBY

咁嘈點示呀大佬

有冇人係士多買咗佢地件白tee
到前日先話冇貨
好想要

有歌單 但唔知先後次序

有冇人知聽日幾點左右完場？

想問下有無巴絲買左980A區位可以影下張飛睇下
因為怕買到假飛 係假就仆街了

朋友有事去唔到平放今晚兩張 $580 123段
有意 tg

放24/2 380x2
去唔到

有冇巴打放380/580今晚一張？

有冇人提早過海閒逛下食下野先

有冇klook現場拎飛既知道條龍去到IFC未

有冇人有多1張聽日

有野排咩

巴打要？留tg 有張980飛 平賣俾你

KLOOK真係blacklist
下次買飛寧願唔睇都唔klook買

Why

澳門呢場好好氣氛

肥皂泡

好正 覺得好氣氛過紅館

坐山頂位唔多夠聲

係

好勁多感動到喊咗

有你有我大合唱好正

今日唱到幾點？

8:00-11:15左右
8:00-8:20 係暖場
聽日好似七點開始....姐係遲買飛既人有多一個鐘

7點開梗係早一個鐘完

把聲沙哂

唱到後面頭暈加聲沙 上次紅館都冇試過咁
痴左線 我戈邊d女尖叫到癲

你坐邊區

102

有無人有興趣聽晚一齊去睇？

喺你斜對面
有無113相認

你地嗰邊好多人舉毛巾

好多fans 好多女
氣氛超好

113

咁多人113 有冇102巴絲相認

坐邊行

坐山頂位
隔離兩個男人唔郁 撳手機
但一開波最後晚餐就喊左

M

巴打坐邊行

M幾？

17
最左，我一條友
應該好易認

我都係wo

113 超好氣氛
個個都叫得勁大聲

係 聽到喊

113條走廊，d人走黎走去，好煩，好唔尊重個演唱會

心血來潮好想收一張聽日睇多次
早知唔番香港啦

你地宜家訓咩酒店

懂得快樂同有你有我都感動到喊咗

話說之前有見到個巴打買左2230船

有冇人知rundown係咪同紅館一樣？

差不多，有幾首歌換左

即係換咗啲咩
去唔到好想知

港豬澳返香港，啱啱先過完香港關，坐船仲快

成2粒鐘仲未計返屋企

我都唔知無左咩 可能無左日本隊嗰d時間
有懂得快樂肥皂泡最安靜的時間 值了

114

佢碼頭同豬橋接駁車原來11點就無，搞到我等發財車坐到港澳碼頭先再飛的

我地可能岩岩遇到我完場去左買麥記食

岩岩12點幾見到有人fans check in喜來登

住下舒舒服聽日走好爽 出面凍到仆街

但咁夜check in好唔抵 咁貴一晚 訓一陣就走

喜來登唔係喺對面？12點返到去都ok啦 聽晚睇多場咪值

食埋宵夜番到啦

我都係食麥記

冇左to whom
好似仲有258km/h冇左？紅館好似有

我買返房食
岩岩見到都有幾個 帶住手帶閃閃下排隊買麥記

第一首咪係

世界變了樣紅館好似無？
但我坐220氣氛幾差下，所以覺得紅館好似好d

sor 自膠左
btw好想唱ps i love u 上次紅館又係miss左

我覺得今場氣氛好過紅館wor
啲人由頭叫到落尾

i know that feel

懶得濟，叫左room service

感覺上今次好似好氣氛過紅館, 上次紅館坐山頂, 今次坐地下
見到SUPPER佢地都好似比紅館HIGH
我見到1樓同地下啲人都好HIGH

坐地下既人有福了

的確high好多我都覺得我坐戈邊基本企足叫足跳足全場

想聽沙燕之歌 但無

102氣氛好好

我覺得氣氛好左既原因主要係個場冇紅館咁大 啲聲集中啲

利申坐Floor 嗌足全場

想問尋晚幾點完，今日睇但係klook買左船飛走驚趕唔切

都有11點幾

巴打邊行

好想睇今晚

尋晚睇完排唔切買野，有冇人今晚可以幫我買兩條毛巾

有今晚兩張980賣呀我 可平可散放

我女朋友就企你隔離

早知買飛睇

琴晚班友真係痴線架!!!

有無人可以幫我買條頸巾
薄酬

邊行呀

今晚980兩連 平放

1400兩張 tg me

真係好癲跳咗3個鐘都唔攰

N行

有無人現場放兩張

1300兩張 980兩連

有冇人幫手買條毛巾

頂唔順岩岩又訓左個晏教補眠
對腳勁攰

我都係訓到宜家

山頂有大波妹fans跳足全場

搞到我分晒心

一齊跳嘛

有無人有毛巾放 想買但比人買哂

睇晒兩場好正

有無多左邊首歌？

今晚有ps i love you

Ps I love you, 終極大合唱，影完相再來encore

呀呀呀

最後幾點完？？？？？

我都係睇IG 有人POST我淨係睇咗第一場咋
好羨慕有得encore 再encore

我都係睇第一場炸

呢首最想聽到既歌呀！！！！
睇黎下次要買哂每場！！！！！！

香港睇 To Whom 同 SSTP
澳門睇 最安靜的時候
2次尾場都有Ps I Love You
飽晒

其實我估今場無預ps i love you ，我見提詞機都無出
但企112區唱有你有我之前有人係咁嗌

大約十點半完

我都聽到112個女仔係咁嗌ps i love u

聽日準時翻工

紅館有唱到沙燕之歌
澳門無唱到好想聽多次

邊度有得睇PS I LOVE YOU 條片

以為會無PS I love u
最後大驚喜呀
睇兩次澳門場都覺得好氣氛過香港 上次溫柔革命都係

澳門頭場仲high啲添真fans一早買晒頭場飛
尾場要sunny出聲之後floor班觀眾先企

利申：坐floor 自己同個fd high到痴咗線

Sunny最尾Dell毛巾都專登走去112區果邊

我坐中層台側 都係high到痴左線
澳門場改左set list好jeng
肥皂泡同最安靜的時候

我想問頭場係咪都係聽左3次白雲會告訴我
等多一天Live 好正呀，加油呀雷同

啲澳門𡃁仔坐係到打機。。。個個人都彈哂都係掛住上ig

香港澳門都撞唔到ps i love u

可能其中一個就係我
我果邊大家都好hyper 好好氣氛
不過真係第一次睇演唱會俾保安叫坐返低

利申 102

加一

你咩行
原來有保安嫁 都叫好過紅館唔會行黎行去唔俾你拍片

Row G

後過你不過一樣咁high
我fd坐對面話睇得出我戈到好high

24班人靜過乜 但可以encore 再encore
23果班咁投入就得一首

我睇23
坐我後面嗰行都有一家人全程坐喺到

我坐地下最前係得王雙駿出黎part先會坐低 其他都係全企！！！！！！！！！

IG search #suppermoment 有啲短短地嘅睇
好想睇full version

23號應該好氣氛好多
琴晚睇有幾個區都冇開，幾多空位下
不過有P.S I love you

23坐221山頂 我成程都嗌

有冇兩日songlist？冇去到
想知比紅館多左邊幾首 同埋編左去邊段

係場入面玩手機既都係澳門仔 睇住佢地係到上wechat
利申睇23 企哂全場咁制 聲都沙埋

其實有幾多係澳門觀衆

"澳門係第二個屋企”

其實都幾多

就算香港場都有人玩電話啦

尾場坐floor 跳嗌到勁熱勁攰 聲已沙

尾場坐223 嗌到聲到沙
終於比我聽到ps i love you

溫柔革命同大奇蹟日都係要到澳門站sunny把聲先靚，無沙聲，但相反兩次香港站都唔係好狀態...

好彩兩次澳門站都有睇 sunny真係要好好養聲，仲有排行落去

wiki 返先知sunny得三字頭

明明已經好多年

23號 102 row G
我地嗰區當晚真係氣氛極好
我同個fd跳足成場嗌足成場
Sunny仲要行過黎俾心心我地

我屌你老味24號想聽風箏但嗰on9朋友又買咗22:30船
逼住早走

即場買船飛咪得
OR 港豬澳24小時
驚WT?

琴日坐112 row A 除左隔離一對死都唔起身嘅couple 條仔入去唱k俾條女聽咁
附近啲人都幾high
坐後面個啲我無留意
前面有圍欄有啲掃興同好易撞到
咁啱個位隔離勁多保安 因為近台
特登帶相機去影 點知佢地俾人拍影唔俾用相機

Supper Moment 癡咗線呀
冇上YOUTUBE聽一排D歌千幾萬views

24號我Section 124都樂好，
除咗有對父母陪個仔睇 個阿媽都企幾多會郁會舉手
係個老豆坐低戴耳機用電話 隔離仲有個阿婆瞓着咗
除咗呢個特別情況好我section都好正，有4-5個女仔好大聲狂嗌encore
下次買floor

氣氛真係好好 坐呢邊既人應該好多係死忠黎
CK 同Sunny 都間唔中行過黎握手俾心心!!!

邊首先 有好幾首本身都過千萬

無錯啊 見大家都識唱曬啲歌好投入
有人執到鼓棍添啊 好羨慕

真係無人有mark rundown?

我影到佢比心心個段

有無rundown我見youtube有好多香港站無唱既歌 肥皂泡 love is nearby 世界變了樣 究竟rundown係點

利申：Dse雞要溫書無得睇

1. 258km/h

2. 里程

3. 飛

4. 浪人

5. 最後晚餐

6. 懂得快樂

7. 同一

8. 不要死在崇拜裡

9. 機械人

10. 一樣不一樣

11. 小伙子

12. 今晚酒氣吹過

13. 尋回一碗湯

14. 大丈夫

15. 肥皂泡

16. 最安靜的時候

17. 全世界暫停

18. 無盡

19. 幸福之歌

20. 撼動

21. 煩擾中起舞

22. 靈感床

23. 是你令我再次找到心跳

24. 風箏

25. Supper Moment

26. 橙海

27. 說再見了吧

Encore

28. 世界變了樣

29. Love is nearby

30. 有你有我

唔知有無錯

風箏係encore

開心share 呀巴打
我有份俾返心心佢架

利申102真心超好feel

youtube過千萬view
歌手唔知可以有幾多錢落袋呢

風雲榜有supper moment

24尾場風箏係encore
仲有second encore PS I Love You

唔識係連登些牙片

求可以睇翻，出藍光又紅，擺上Joox又好
好想喺屋企開hi-fi回味大奇蹟日，特別係煩擾中起舞

但應該唱得幾首就byebye

肥皂泡+最安靜的時後
好想再聽番點滴 過後 很久沒擁抱

買唔到靚飛啦

「很安靜如水般清」，即刻毛管戙

其實都預左大合唱係邊幾首 但都好希望有多d人識佢地啲舊歌
另外雷同唱得幾好聽 但周圍啲人仲係咁傾計 仲話人唱咁多首 勁唔尊重